姓陳既藝人，個個賤種

陳冠希
陳港生
陳法拉
陳百祥

陳奕迅算唔算

的士陳

陳小春

陳松齡
陳國坤
陳欣健
陳展鵬

陳國邦 (李斯)